警方打壓民陣7.21遊行 縮路線只準維園行去修頓

民陣於本周日7.21再次發起反送中大遊行，並於今日收到警方不反對通知書，遊行原定以中環遮打道終審法院為終點，但警方以公共秩序安全為由，嚴格限制遊行終點必須設於灣仔盧押道與莊士敦道交界，不能以金鐘或中環作終站；且當日遊行必須於當晚9點結束，有別於過往定於晚上11時59分。警方也企硬只開放軒尼詩道西行3線及兩條電車路，拒絕開放軒尼詩道6條行車線。

7.21遊行將於下午3時集合起步，在銅鑼灣維園出發。民陣在6.9及6.16亦曾發起反送中遊行，有103萬及200萬人參與。7.1遊行則因當日立法會受衝擊，警方一度建議民陣將遊行延期，或僅在維園中央草坪集會，或更改終點，民陣與警方無法達到共識，決定將終點由政總改為中環遮打道。

721港島，配裝自保

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

行到終點, 唔走既話, 龍尾係咪可以排到去柴灣?

理鳩佢

好明顯想你地班人行得慢
過咗不反對通知書時間
然後打鳩你地

沙田放映會有不反對通知書一樣照拉照打獲
大家唔好覺得不反對通知書係有用
出黎行，人多啲狗就會怕死